支那大學宿舍阿姨感恩節送朱古力遭學生舉報 「搞洋節慶祝活動」

今天是美國感恩節，雖然中國人一直對於是否應該慶祝此節日，爭論不休，實際上仍有不少人應景地在社交平台上表達自己的感恩之情。不過，今日傳出黑龍江哈爾濱工業大學一名宿舍阿姨，因為送糖果給住宿生，以感謝他們對公寓工作的支持，竟被學生批評「公開搞『洋節』慶祝活動」不妥，還威脅說要向校方舉報。

班生番元旦又放假?

人哋派糖都關你事
睇嚟情人節扑嘢被舉報嘅日子不遠了

身為中國人係唔會感恩，所以自然唔可以過感恩節啦

支持全力開到車重回革時代

感恩節 = 做冬 , 不過又真係唔關支那人事

心理變態紅衛兵

哈爾濱工業大學係洋人扶持大學

係咪舉報人收唔到金莎朱古力所以先舉報

放大張圖睇左一下，我就明白點解要舉報

因為先到先得，條友見到個po個陣已經派完。於是舉報。

威脅阿姨要舉報

除非阿姨你識做啦

文革2.0

推

我都唔明身為中蟈人點解班官要著洋人西裝

第日見工著唐裝 咪著西裝

中国人只可以七夕扑嘢

我都奇撚怪班大陸雞無啦啦係咁感恩節快樂

捉佢出黎批鬥啦

共產主義來自德國 都是洋鬼子的思想

似義和團多d